呢對薄黑絲真係好能正

可惜，反麻狗只係睇到一張

Source

我錯啦唔反啦

反麻哎啦
反麻哎啦
反麻哎啦
反麻哎啦
反麻哎啦
反麻哎啦

係 咩su膠吉勞個堆全部反麻狗

沙洛文·卡勞你好：歡迎使用連登單機版！
您所看到的樓上樓下的回復，
皆是由本服務器根據人性化的設計製作的，
模擬出連登大多數人的心理狀態。
但由於本系統還不夠完善，
偶爾會有人身攻擊性質的回復，請不要在意，
另外，由於本系統還不夠穩定，
可能本段話會以不同ID重複發送，
敬請諒解！連登單機版成員感謝您的使用，希望您一個人自Hi得愉快。

聽講有個人
公海又反麻
狗竇又反麻

More

Su 我頂佢地唔順啦

成班反麻又想睇麻友
家陣j圖同麻友都冇得睇

我迷麻可唔可以睇多dd

抵能死

個樣

入嚟淨係為咗睇麻友

為左隻g死唔值.jpg

成班扮迷麻，1個都冇發現仲未有麻友

嗰陣時hang 左機梳

知錯

G

我 立即 屌你老母

真人成半個月都無消息/新聞

go141見到

雞哎啦 G哎啦 公廁哎啦 肉便器哎啦

喂，你包皮炎睇左醫生未

個樣唔撚得
第二條女隻腳仲正啦

第二個仲衰

最想睇既麻友係度

麻友系正但都唔可以有邪念

我欣賞你阿

佢屌完麻油雞先發炎

你比yoyo屌完先瀨屎

麻油雞

發射器，yoyo，假撈，打邊爐
邊樣係蓋清終極恥辱

當年蓋清雄姿英發

重有愛華頓

仲有盪失路

一 名 自 稱 「 小 皮 球 」 的 男 子 昨 主 動 致 電 本 報 ， 首 先 聲 稱 自 己 只 是 「 玩 」 和 「 吹 水 」 ， 該 題 目 只 是 抄 自 其 他 網 站 ， 當 日 他 其 實 沒 有 干 擾 考 試 。 言 談 間 ， 他要 求 記 者 不 要 再 報 道 ， 又 多 次 問 記 者 這 樣 「 吹 水 」 是 否 犯 法 ， 也 提 及 過 往 曾 發 生 多宗 網 上 留 言 惹 官 非 事 件 。 然 而 ， 他 後 來 又 反 口 指 自 己 只 是 「 小 皮 球 」 朋 友 ， 並 非 事 主 本 人 。 當 記 者 再 致 電 他 時 ， 他 說 「 小 皮 球 」 沒 有 興 趣 回 應

得twitter可以吊下我地癮

麻友近了
你們應當悔改

交左俾人管la

馬伕管理緊

連登多細蚊仔 人講細蚊仔又跟住講

唔係掛

點解我吹奏山本彩又無細蚊仔跟我一齊吹奏

因為麻友正好多

麻友係國民偶像

同埋你個劣汁fan屎撚有吹奏過彩姐 你淨係用佢個朵周圍挑撥人

me吹奏個陣你都未出現

反麻黨無好下場

這就是反麻黨

我要睇麻友！

假圖黎

廢馬變左癲馬，四圍咬

麻友係g

針對麻友臭g呢個事實

唔反麻了 冇格ok?

仆街仔
打格我最愛既黑絲

你肯貼原圖就唔反

反麻哎啦
反麻哎啦
反麻哎啦
反麻哎啦
反麻哎啦
反麻哎啦
反麻哎啦
反麻哎啦
反麻哎啦
反麻哎啦
反麻哎啦
反麻哎啦

A09!!!!!!

a0都是不可信的

無反過 原圖呢屌你老母